大家有冇遇過拜金女

作為一個女仔
成日見到網上好多人批評港女點點點
又話香港多拜金女
但真係咁咩

冇錢唔好話女，你想叫隻雞都難，完。